[改詞][入嚟放低你家主子J圖]《只想待你身邊》[原曲：陳奕迅-我們]

原曲：

-----------------------------------------------------------------------------------------

話說細佬係三隻貓嘅奴才
其中大女由出世到我帶佢入屋之前嘅三個月都一直流浪街頭 所以佢好怕生保，但神奇嘅係由佢第一日入屋開始就非常痴我 第二晚就已經同我一齊訓，直到依家都係
平時我喺屋企佢一定會跟住我，仲會成日喵喵叫同我講嘢 因為咁我覺得我地好似知道對方諗緊咩咁
甚至前排失戀，佢都會特別陪住我 令我有啲懷疑佢係人扮嘅
所以哩首歌決定用佢嘅角度FF

-----------------------------------------------------------------------------------------

《只想待你身邊》

心傷掉 不緊要
尚有人願照料
不可怕 再多的傷疤
仍然樂於蹦跳 吃睡叫囂

怎麼淚 滴濕眼
無聊地仰望 長夜漫漫
不想打斷 情願坐好在旁
人類若不善忘 更淒愴

只想待你身邊 即使心情太壞 在失眠
看你懊惱的書寫數篇
我最多促膝半天
陪伴你對著誰在掛牽
只想待你身邊 無論天色轉變
俗世得你珍惜我 帶我走出過錯

少她在 未必慣
從前若見面 無窮爛漫
灰心的你 仍然未肯淡忘
人類若果善忘 更開朗

只想待你身邊 即使心情太壞 在失眠
看你懊惱的書寫數篇
我最多促膝半天
陪伴你對著誰在掛牽
只想待你身邊 無論天色轉變
俗世得你珍惜我 帶我走出過錯

知足便 有福了
遇見原是美妙
依偎你臂彎安躺半宵
願會安撫你心境 渺渺

死女包個pose又同Eason個mv封面幾似

人類若果善忘 更開朗

可惜記性太好

唔太啱音喎...或者你唱一次出黎聽聽先？

係咪仍然未肯淡忘嗰句 原來我聽錯咗做do re me 真正唱係do me me
其他check過應該冇問題 多謝你提醒 我會配返個耳聾機

可能有啲位轉音走唱都講得通
但吃睡叫囂果個位點唱..？

巴打意思係咪原版個只字嘅滑音 ？
如果係嘅話，我改詞習慣跟最原始嘅melody 一般都唔理原本歌手嘅唱法 所以冇跟到佢滑音

可唔可以錄一次 想聽聽

遲啲可能會成首錄出嚟 sorry哩兩日掛住拆屋冇mon post

可唔可以試下俾我唱

想試下錄，可以點聯絡你呀先人

巴打不如直接放上嚟

無任歡迎

係囉
不過都可以tg我睇下點執靚仔啲

咁我就獻醜喇，原來好難唱， 用ipad好roughly咁錄咗 3 takes,好多大細聲同其他野未執，將就下，啱大家口味嘅我放假先睇下錄多次同執翻足啲野

放咗
污染你隻歌

同埋我自己搵咗個琴Cover

好有心 耳油滴梗出嚟

唔好意思就真，第一個chours走走地音，
可以再錄翻好佢，其他位有冇啲咩唔滿意/唱錯？

我覺得第一句不緊要唔係好啱音

第一句唔係so so me so so fa咩 定係我又耳殘
最尾嗰句好似將心境唱錯咗做的心
如果mix咗應該幾好聽 多謝巴打捧場